翠*擁*庭比黑警走cctv

有保安員冒住比人炒危險，要講出尼個真相有住客見到前日大批到某座取一部cctv，有住客咩事，管理處要求保安三緘其口不可以爆出黎，係黑警拎cctv，叫保安公司落命令不可以爆出黎
希望大家宣揚出去，要管理處比交代

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推

Push 高危手足睇水！